Q: What do people use to absorb extra ink from a fountain pen?
Answer Choices: (a) shirt pocket (b) calligrapherâ€™s hand (c) inkwell (d) desk drawer (e) blotter
A: (e)

Q: What home entertainment equipment requires cable?
Answer Choices: (a) radio shack (b) substation (c) television (d) cabinet
A: (c)

Q: The fox walked from the city into the forest, what was it looking for?
Answer Choices: (a) pretty flowers (b) hen house (c) natural habitat (d) storybook
A: (b)

Q: Sammy wanted to go to where the people were. Where might he go?
Answer Choices: (a) populated areas (b) race track (c) desert (d) apartment (e) roadblock
A: (a)

Q: Where do you put your grapes just before checking out?
Answer Choices: (a) mouth (b) grocery cart (c)supermarket (d) fruit basket (e) fruit market
A: (b)

Q: Google Maps and other highway and street GPS services have replaced what?
Answer Choices: (a) united states (b) mexico (c) countryside (d) atlas
A: (d)

Q: Before getting a divorce, what did the wife feel who was doing all the work?
Answer Choices: (a) harder (b) anguish (c) bitterness (d) tears (e) sadness
A: (c)

Q: James went to the tennis court that was located in his home what?
Answer Choices: (a) country club (b) park (c) michigan (d) sports (e) town
A: (e)

Q: What does you body do when you exercise?
Answer Choices: (a) need for food (b) thirst (c) work out (d) sweating (e) injury
A: (d)

Q: In order to see a story on the big screen what must you do?
Answer Choices: (a) go to movies (b) visualize (c) reading (d) open book (e) sketching a picture
A: (a)

Q: He followed the train tracks hoping to get home, he had gotten lost in the Yooperland where?
Answer Choices: (a) ghetto (b) michigan (c) new york (d) canada (e) train station
A: (b)

Q: What would you get if you want a painting but cannot afford the original?
Answer Choices: (a) reproduction (b) derivative (c) reproduction (d) simile (e) remake
A: (a)
