Answer the question with yes or no.

Q: Do hamsters provide food for any animals?
A: yes

Q: Could Brooke Shields succeed at University of Pennsylvania?
A: yes

Q: Hydrogenâ€™s atomic number squared exceeds number of Spice Girls?
A: no

Q: Is it common to see frost during some college commencements?
A: yes

Q: Could a llama birth twice during War in Vietnam (1945-46)?
A: no

Q: Would a pear sink in water?
A: no

Q: Can an Arvanite Greek understand some of the Albanian Declaration of Independence?
A: yes

Q: Can Burundi's communicate with citizens of New Brunswick?
A: yes

Q: Are quadrupeds represented on Chinese calendar?
A: yes

Q: Can actress Dafne Keen win the Eurovision Song Contest finals in 2020?
A: no

Q: Would a student in eleventh grade be unable to run for president of the United States?
A: yes

Q: Does the judo rank system reach the triple digits?
A: no
